北京霧霾係咪已經失控？？？

搞咗咁耐都唔掂🤓
仲越來越勁